搶到口罩了‧‧‧有冇人同我過情人節‧‧‧

男女不拘‧‧‧

不了 有豬嘴

有

洗不洗咁對我‧‧‧

係邊個‧‧‧

*注意
同佢過情人節但D口罩都係與你無關

手足洗不洗咁撚醒‧‧‧

我有興趣 一齊約埋執番梘
我有40cm

come on bro

我唔使口罩了，你比我含就好了

想和你碰撞‧‧‧

你想含啲咩‧‧‧